純粹關心 警務處長鄧炳強𠵱家跳得幾高

好多傳聞呀處長點點點 我純粹關心啫

跳九里鄧Sir